Перечислите все проблемы, которые вы видите в данном коде:
``` cpp
class Foo
{
public:
    Foo(int j) { i=new int[j]; }
    ~Foo() { delete i; }
private:
    int* i;
};

class Bar: Foo
{
public:
    Bar(int j) { i=new char[j]; }
    ~Bar() { delete i; }
private:
    char* i;
};

void main()
{
    Foo* f=new Foo(100);
    Foo* b=new Bar(200);
    *f=*b;
    delete f;
    delete b;
}
```
Проблемы:

1. В деструкторах классов следует вызывать оператор `delete[]`, поскольку для полей `int* i` и `char* i` был вызван оператор `new[]`.

2. В списке инициализации конструктора `Bar(int j)` следует добавить вызов контрутора базового класса `Bar(int j) : Foo(j)`, поскольку в ином случае будет вызван отсутствующий конструктор по умолчанию `Foo()`.

3. Возвращаемое значение `main()` должно быть `int`.

4. Наследование `Bar` от `Foo` - не публичное, при создании объекта класса `Bar` не может быть вызван конструктор базового класса `Foo()`. Корректно: `class Bar: public Foo`.

5. В строке `*f=*b;` происходит копирование объекта, созданного в строке `Foo* b=new Bar(200);` в область памяти, выделенной в строке `Foo* f=new Foo(100);` (мы не определяли `const Foo& operator=(const Foo)`, но класс достаточно простой, компилятор сделал это за нас). При этом мы теряем указатель на область памяти выделенной в контруктор изначального объекта (утечка памяти). Проблема может быть решена определением `const Foo& operator=(const Foo)` с вызовом `delete[] i`.

6. Переменная `b` - указатель на объект класса `Foo`. Однако при аллокации памяти для него был создан объект класса `Bar`. Так что при вызове `delete b` будет вызван только деструктор `~Foo()` и не будет вызван деструктор `~Bar()`. Память, выделенная для `char* i` не освобождается.

Рекомендации:

1. Сделать наименования полей `int* i` и `char* i` различимыми. Это улучшит читаемость кода.